純天然中上樣vs整過容嘅靚仔靚女

假設兩者其他條件完全一樣
大家會點揀？原因？
整幾多 整邊度 先至會接受唔到？

冇整容中上樣 諗起佢哋後生

假設兩者其他條件完全一樣